被個同學發現我連登ac重周圍同人講, 應該點報復令到佢爛grade

條友真係死仆街嚟

圖？

條友樣衰攣毛仔嚟

成日問我借紙巾去廁所打飛機

如果佢知我平時喺拳館打拳有幾好抽，佢一定唔敢串我

放佢上黎

圖定老母

爆番佢個ac俾佢中意既人睇，揭佢真面目。😙

佢知你連登ac 你仲係度講，專登俾佢防範？

認真識樓主

就系尼個撲街爆我個名

我9秒打100拳呀

屌佢屎眼

佢太樣衰，不了

可以用假鳩

喺連登扮係佢自爆